「有圖」頭先係西鐵著dickies工人褲既女仔入一入黎

做咩睇j圖唔預我

係你啦 用緊iphone4好似 mon貼係winnie the pool

收皮啦油頭毒撚，你影我我扮唔知炸

係公眾地方上連登真係要小心身邊人
上個連登都要比人影相

Btw iphone4個制咁架咩

好似 無乜點研究

Iphone4 坐左幾耐

關你撚事咩，周鳩圍影
多撚事